[Switch][白金工作室] 異界鎖鏈 Astral Chain 討論區

由PlatinumGames Inc.參與開發的全新動作遊戲《ASTRAL CHAIN™》(暫定名稱)獨家在Nintendo Switch上登場。靈活運用特殊兵器「Legion」來戰鬥，在二合為一的雙重動作裡，以警察特種部隊來迎戰異形生物。

發售日期: 2019年8月30日
日版同樣對應中文
可考慮經過兌換券system換購日版下載版遊戲, 折合約 HKD 360

Trailer:

Gameplay:

Potentially one of Platinum’s most exciting projects of recent years

Astral Chain is one ambitious project with a wider selection of unique ideas and gameplay concepts than any other Platinum title to date

Astral Chain Mixes Bayonetta, Wonderful 101 And Metal Gear Rising, And You'll Love It

From 一直是一個人巴打

Preview:

仲有成個月點忍

做警察 不了

死差佬不了

可能故事真係做黑警

同感 想拍爆佢

有埋監控眼
btw駛唔駛早成個月就開

呢D GAME通常故事發展到後面都有得調轉槍頭打番死差佬

好期待隻驚
早一個月打丁

故事唔係橫尾太朗寫
希望有咁上下質素

睇pv 印象有講用顏色分 紅色=敵人 / 被控制警察 藍色=主角警察
可能有得打黑警 唔肯定

Photo mode

ASTRAL CHAIN（アストラルチェイン） 紹介映像

好似仲有成個月，咁快開定
lm

冇靚屎忽睇
不了

最後有主題曲聽

桂正和幫game做人設好似係第一次

中文官網

行版售價429

等左好耐

類似nier嘅自動mode

霸體都有 官方外掛

特登整比唔叻動作game嘅人

到時應該平啲

日版賣八千幾yen
港任大平賣

桌上 有2人一齊玩 係幾正既～
唔知有無線上呢？

見到都打個突 日版貴咁多

係咪打錯429係火紋個價
依隻個價應該同xb2同價位

Djent Soundtrack

純動作驚？無劇情？

有
劇透死全家

block左啦一早

我都完全封鎖先

有冇人預購咗
普通版有冇特典

咁早開定
lm

好似有個鐵盒?

留名

ASTRAL CHAIN（アストラルチェイン） CM

感覺到有水著skin dlc

有得撚貓 仲唔係game of the year

銀包Ready

期待呀喂

黑警

真係429喎咁神奇

818

隻驚仲有2個禮拜就出

有冇訂到 送鐵盒

個鐵盒有咩用

唔知 不過好多間都答唔到幾錢 無一間開428 除左OK

唔知呢隻game會唔會同魔女2一樣咁短

估唔到係ok有得賣
ns個post有人po左 原來個盒係放3隻game 咁都有啲用

本身想玩，但9月6mhw
決定打完mhw，順便等佢跌下價先

NS驚好難跌

同意，但mhw真係至愛

9月我有4至5隻game要玩添 10月又係4隻 11月又兩隻 玩到下年

如果同魔女2一樣咁 6日夠晒時間

我都有好多排緊隊

唔想玩得咁趕，再加上呢期睇live
都冇心機打啦

岩岩ok訂左 428（俾全數）同送鐵盒
但1/9號朝早7點先拎得

開場動畫

影相mode

黑警?

係都唔出奇

做黑警

隻game永久獨佔平台？

任天堂有份

射左

等底胸skin

老任出錢比白金整
所以係自家ip黎
唔會係其他平台出現

期待ok拎Game

818維園見

ok幾時截止

PS4 d game 好似個價跌得快過switch

佢啲game過兩三個月就做特價或者送

有冇人覺得件甲好柒

好桂正和風格喎
不過有得換衫，唔鐘意換左佢都得

Agger

已見到有白恤衫換

大腿

入桂正和
我們信

Tiger&bunny

想入ns玩呢隻
係咪好似nier個種open world

今日係ok訂左

Semi-open world

我都係ok訂

睇下Xenoblade 2就知

多唔多人係ok訂

ok訂要9月1先拎得
價錢又同online shop一樣 咁訂黎做咩

係樓下方便拎 而且唔急玩

但係用卷買可能平1 2百

劵唔係個個有

冇咁多,卷當你5000羊一隻即370左右
便60蚊

邊到有卷拎

券買架

原來係咁 不過都訂左就算數了

之前用卷換左等玩
點知原來要做警察,屌

睇落似做徐步高

等玩除步高模擬器

動作game 都唔會留 玩完放左佢算

港任Trailer

Gamescom

法米通評分

ASTRAL CHAIN
9/10/9/9 (37/40)

依條幾好睇,短短地show左唔少技能
個戰鬥系統

想試下兩個人玩

竟然唔係40

法米通：警察要素減3分

呢隻可以online 玩？同埋係開放世界？

單人/一機雙人 冇online
半開放世界

仲以為有online添 咁睇定啲先thx ching

劇情動作game 有雙人/online多數都係雞肋

呢隻都幾難online喎

賣429嗰個OK姐係邊間

你樓下嗰間

呢類睇片就覺得好爽快 但一自己玩就玩到鳩下鳩下

利伸已買 等玩

留名等偷跑

兩個人玩囉 1人控制1個應該易啲

咁樣應該先係最難，要兩個人配合
佢有手殘mode，開左會自己連技之類

我屌依家先睇到岩岩好過左

鐵盒咩樣？同有咩送？

下 唔係30號咩
咁快偷跑

早咁多？
唔會掛

出左啦咩？

點訂 ？

Ok係咪無得訂喇？

Yes

算啦 呢隻應該多貨

純粹偷方便試下 出面買一定平過ok訂
但樓下就有ok真係好方便

係囉 唔緊要啦
呢排真心需要減壓

點解呢隻YEN貴咁多

Hong Kong Chain

香港買平好多

呢隻好多驚鋪受訂要449

呢隻野出左之後一定好多jojo梗

6日

ORA ORA ORA ORA ORA ORA

g點呢隻訂410

倒數倒數

希望快啲有偷跑啦

希望早啲有跑

如果今日有就好了

有冇人知港島邊度可以訂 同埋 唔洗親身交訂金

最後訂左G點等偷跑

我都係呢間訂特別版

特別版有咩特別

個人鍾意訂特別版係因為想聽soundtrack

特別版請問幾錢?

artbook好似幾正

有冇鐵盒送

呢隻冇

想要個鐵盒 我岩岩去左信和問 就出冇得訂

呢隻game冇出鐵盒喎

其實你買普通行版既game係唔洗訂
通常係啲豪華版 特別版個啲先要訂

我見普通版訂好似有

行版特典黎

其實正常唔洗訂都有既 某啲黑店就會扣起另外賣姐

行版特典係唔係得隻鐵盒

普通版係

其實火紋都好多喵

火紋冇得撚貓
呢隻有
仲有得撚狗@canyoupetthedog

訂左等偷跑
我要喺game入面做正義嘅警察
香港克警死全家

有偷跑未

Astral Chain
綜合評分: 88/100 (截至9點06分)

幾好唔錯

訂左 限定版有鐵盒送

ASTRAL CHAIN review scores

Eurogamer 'Essential' badge
Game Informer 9
Destructoid 9
Metro Game Central 9
Twinfinite 4.5/5
USG 4/5
NWR 8.5
GameSpot 8
EGM 8
GameXPlain 'Liked-a-lot'

MC 89 (23 critics)

OC 87 (23 critics)

劇透注意
ASTRAL CHAIN - Launch Trailer (Nintendo Switch)

念力：今日有得玩今日有得玩

已訂壹號總站,,希望今日有

唔好ff，點會早咁多

好想玩呀屌

有可能早3日偷跑咁多咩

機戰T試過早4-5日

有港任之後好似冇咩試過大偷跑

記得外國有啲game早成個禮拜

火紋都早咗2日偷跑，預計聽日有啦掛

wiiu果陣最高記錄早6日偷跑

預訂同我講30號拎

下載等30

用男定女好

又想keep住睇囡囡屎忽
又想用男角身份視姦d女角

冇得溝仔溝女 緊係用女角喇

2個唔一定成日一齊
你望下Nier

2B

睇左好耐GAMEPLAY都唔肯定有無2人ONLINE 協力, 有無巴打知?

唔知有幾多髮型+造型換

啲game同現實都係男女唔平等 女角既衫 造型一定多款啲

女角一定有淫裝著

泳裝應該點都有掛

識玩喎老任今次

2 days

唔係話今日有偷跑咩

已偷跑

頭關已經好正

邊間有偷跑? 有日版封面嗎？

訂仲衰過 遲幾日買

有冇人可以報價

等G點message

你呢句好淫

射了

not gay please

出左了，網上見到
旺角信和

未知幾錢

希望放工班冚家鏟唔好炒貴

有人剛剛喺信和買左普通版
$518

警察

我幫你massage下

仲諗緊用唔用劵買好，定衝出去入手好

好心炒價就唔好買啦

劵?

巴打請問係咩黎?

卷平成舊水喎

518$咁貴

518

仆街限定版都偷跑埋？

玩遲兩日

剛收到訊息：$375
良心價

正想講呢到賣375$ 話下午5點後到貨

我OK訂仲要等9月1日忽然有點後悔
雖然加埋車費來回都400以上走唔甩

呢個網幾正喎 信唔信得過?

呢間送上門定點
信唔信得過

$375
點解有人$518都買

OK有特典
屋企附近有得拎
唔駛炒價
依幾日又唔急玩

是但啦

佢地對隻GAME有愛，想早幾個鐘玩，冇計的

各有各選擇自由

炒撚。。。。

無訂到
遲啲買現貨先

幫襯左好多年
多數同市面最平個幾間差唔多價
所以一定唔止佢$375

應該係歐版所以平d

早兩日都話 ，早多個鐘真係
班炒狗正仆街

518 日版
375 美版

左下角既分別
純粹個盒既分別

有門巿的
深水埗黃金對面，自己上網查下

518做黑警真係不鳥

如果日版其實差唔多

隻game好似7千幾yen
係行貨定價平d所以先4百頭

可能本身興趣都唔大
加埋近排香港咁
觀望下先睇下買唔買

故事劇情會唔會又係最後發現警隊高層黑幕呢類劇情呢

佢預購會平幾多
唔洗再幫趁我嗰區啲垃圾小店 次次都貴幾十

計埋稅要8千幾羊
directbuy美版375 冇鐵盒
G點日版410 有鐵盒
其實得封面上少少唔同，一樣係有中文你玩

btw, 重有張劵係到，睇定d再換

成日驚唔同版去ESHOP買DLC之類既野會有問題

日版都賣到410

410算係咁，買DL版要成8千幾羊
但起碼好過食炒價買518

知道巴打應該唔知價先買 唯有俾個正評你 多謝你報價

I mean 點賣到咁平
我大西北貪方便OK訂
428行版有鐵盒
仲有得享受月頭取貨待遇

老老豆豆
有人有戀日版情意結

不過410日版真係平到笑

日版正路係會貴少少既 不過518真係離晒譜

香港賣係唔知點解平咁多，好多Game你去Eshop睇完，再對比返香港賣既日版
差唔多平成舊水都有
雖然好多時都扣起哂d特典

我覺得會似係其實替身就係用個d異生物奇美拉整既個類 去到係面替身可能會暴走 或者堆異生物根本就係整替身個時整出黎 唔小心放出黎既半成品

等睇玩後報告

FINAL BOSS 係小熊維尼

正路買日版個價兌返港紙好似直頭要6百幾
我都係早排先入switch ，見到日區eshop d價真係嚇撚死

eshop日版係好貴

btw 個特別版個盒靚到

等g點massage

g點行定日

上次火紋係行
今次應該都係

518賣嗰個抵屌
買嗰個都屌你

上次g點有冇偷跑

一日

去望望先

g 持

買dl版既應該係最低係日shop既卷

白金工作室作品好少失手，點都要扯住旗玩

動作個方面就100%有信心

係怕個故事姐
之前睇左個game評好似話故事有d亂

坑口話預聽日穩陣

買左卷係咪30號先有得玩?

調翻轉
白金好少大伏
但係好多時都唔知因為budget定點，會某個位美中不足
贏劇本/音樂就輸動作/遊戲性
好玩就無故事/畫面差少少之類

聽晚11點

我已經受夠部SWITCH 來來去去都係玩任記旗下D GAME，孖寶兄弟無限LOOP，好撚悶。

所以呢隻點都要試下

好想玩 係咪今日已經有偷跑

請爬文

依隻任記都有份比錢
個ip有一半係任記
你始終都係避唔開

呢隻都係任記

咁的確
同埋我寧願好似nier咁，有啲位贏到業界第一，但其他位唔夠budget
好過啲所謂3a大作玩完都唔知玩咗乜
當然你話隻隻都做到botw就另計

今次係白金開發, 任記做金主
所以應該唔存在唔夠資金做唔足既問題

點會冇錢
冇錢就唔搵桂正和啦

點都好過次次都係胡SO撚mario，
起碼有新意

我想知multiplayer 玩正唔正

老任呢排仲有隻火紋
下個月有織夢島

其實mario呢個系列好屈機
你擺佢落唔同類型game都冇乜違和感
同埋出親啲game都真係幾好玩

其實買switch唔係主要想玩任記IP係咪已經錯左

最驚都係金主要求呢樣要求果樣，結果搞柒左隻Game

睇你點睇
如果二廠唔計本家ip，咁好多唔係任記佳作啦

而家3a大作都傾向劇情向 玩完之後啲深刻位都係係啲劇情上面 而好少可係gameplay上

呀任叫暗榮整無雙都好過暗榮自己整
我信呀任

今晚冇就要星期六先得閒買

搵得白金都係睇得起佢地各方面能力姐, 我諗唔會咁傻限制創作掛....

暗榮真係算鳩數喇，次次都比佢伏

火紋無雙好玩

所以老任係有啲計
呢隻應該好玩冇走雞

就係想講火紋無雙同殺意達無雙

火紋買完未開，無雙系列我成日覺得係伏黎

幾時出隻異度無雙黎玩下

唔伏，有無雙味過三國無雙

其實三國無雙先特別有呢個情況
老實講出左8集 佢每次都偽加幾條女 啲人換下造型就一集 好難唔伏
係第7集有if劇情叫好少少

新機落地重沉緊BOTW,慢慢黎

三國無雙真係路會再玩，不過大蛇都係玩過第一集咁大把

Psv已經收左皮，
唔使幾耐3ds, psv既ip會過哂switch，
鐘意周街玩一定係switch

火紋先差唔多玩完一週目 呢隻已經就出玩唔切

老任仲可以玩pkmon 同meteriod嘅唔一定玩水管工

做差佬送都唔玩

做差佬殺黑警

買黎搭飛機玩 宜家要忍手

唔係話呢隻係徐步高模擬器咩

大佬呀，唔好咁痴線啦............

就算真係差佬，都係日本差佬啫

Soundtrack正到

有食評未

我訂嗰間未偷跑 等緊入去做異界警察👮‍♀️

最後，香港克警死全家

張券仲有一隻Game未買
應該會課呢隻

啲音樂幾好聽

老翻狗死遠D啦

188要聽日？

今日係咪得ssp有貨

旺角信和有，不過貴

唔係5點偷跑左咩?

條友有前科架

哦 我仲以為佢5點一買到就post上黎 原來改機狗黎

去緊拎驚

有冇人知ssp有冇日版

有人mk買日版 518

唔好覆呢隻老翻狗 係頭POST 貼佢資料
其實玩得老翻 接受到自己做賊都唔會有D咩尊嚴問題 所以你屌佢同佢講道理係冇用
無視佢

直燒應該美版尼

諗緊去SSP定MK

而家知既好似得mk有日版

4百中都接受到
518有D過唔到自己果關

Ssp好多人

岩岩係ssp 買左

震驚70億人類
竟然有人未block佢

Ssp幾錢？咩版？

好玩嗎？

巴 請問黃金日版邊間? 行晒都唔見有擺出嚟

美日版有冇咩分別?

喜利話晏d返行版

封面only

定行版sor, 我聽到4xx就轉身走左

要3xx應該得美版
反正得封面唔同
唔介意既直接入美版囉

我擔心放工出到去冇晒美版多d

Directbuy個網已經寫售完
咁多人買驚佢美版都炒上好過

美版都有得諗, 見倒行版左吓個普字就唔開胃, 明明香港都唔須要分級, 又直接用台仔d 貨, ps4 d game都無咁肉酸

置樂370

坑口要再夜啲！

置樂呢排咁平既

當支持下OK囉 ok訂得預左遲
我都係ok訂 預左 但支持下佢咁方便

會唔會佢驚個題材影響銷量

幫襯過好多年 只係歐版所以先平

葵涌廣場398行，連鐵盒

唔係啦
最近d新驚都見有巴打報置樂賣得平

正一仆街

啱啱5點幾行過唔見有嘅

行版周圍岩岩先開始返

好唔好玩啊？
製作團隊吸引

訂左特別版未收到電話

今日攞唔到就要星期6先有時間

間野收幾點

邊有人咁快答到你呀

點都會玩兩野啩

開場幾吸引
希望keep到落去

咁玩兩野就話好玩或者唔好玩你都唔信啦
或者你utube睇下佢啲gameplay睇下啱唔啱囉

有小小奶刃2既感覺。不過個戰鬥幾正但難上手。個控制好唔方便。

喜利普通388
特別版688

多謝良心game鋪係隔離商場良心價
老屎忽果邊咪唔敢太猖狂囉
所以呢一年半年都冇乜點炒
話我打手都要講

係呀 搭車入黎都要支持

行？
日限葵芳748

行

睇左

428食左炒價？

428係建議售價 貴過428就係炒

thx見你地有人375

正常實體一定會平過下載版同個建議售價

黃埔398

其實個特典鐵盒係有咩用

我都訂左呢間

又係已經要更新

深之都398有鐵盒

冇咩用 用黎做卡片盒

個一哥睇落好似奸角

見遊玩人數係1-2人，想問下兩個人用咩形式一齊玩？

一個控人一個控替身

點解會有傻仔買美版都4字頭

開場唔錯

唔好咁喇,人地買518已經好痛

拎到驚先入返黎

但係人地早你5個鐘入手WO 1百蚊買虛榮抵啦

不斷引用你個回覆

早買早享受

咁我寧願聽日先入

返來囉

附近仲未有 屌

手慢 收工好似食蕉咁 賣曬點算

個FD幫我買左份行版,378 包鐵盒
聽日放工搵佢拎

啱啱睇已經變咗408

去良心小鋪買好過

有冇人去觀塘睇過有冇

一樓電梯一上果間wor

Twitch有人stream緊,因為係法國人玩所以唔太怕劇透,當睇下玩法

G點 418 有盒

淘大有間仲開價588

有了

呢隻炒得起咩

明明就好多貨

一大箱

痴撚線
個廁所有任務

有無巴打知 信和 / 好景 而家咩境況？
信和都得日版？

玩咗 file 1 覺得好似無咩打擊感？用警棍扑人好似扑空氣咁

黑撚到

佢係咪曲線想串黑警

之前尼爾都無咩打擊感

就係果間漲咗價

有行
多數428左右

thx

淘大個班不嬲同黑警一樣黑

另一間正常，429有盒

好景一上電梯個間行版$398

開頭個章已經型到

收收皮，縮返入你老母個閪到玩啦

好景幾間都398
一上電梯嗰間個女人真係西到飛起 即刻唔買轉去轉角位後面另一間

玩唔掂最難

屌你老母好撚型

會做漏case

人機合一真係好撚型

iris可以睇三圍

改左名

個post topic 唔記得講返嚴禁劇透
希望大家合作

仲未出去買添

努力忍到9月1日

替身會唔會好無聊, 好似Odyssey頂帽咁

比想像中難玩好多
控本體兼顧控分身仲要注意埋小怪真係頭都大埋
畫面又好多特效好多怪好花
玩一陣就頭暈要抖抖
但又真係幾好玩

係咁拎 D 評價

其實9成9都應該1個人玩架啦
出雙人都係比啲人過下癮姐

好好玩

希望figma會出女主角+狗仔

G point啱啱11點幾覆話已到貨
聽日仆出去拎驚

好爽

但玩到case 2
老豆個劇情好老土

岩岩放工即刻扑左去買
試左半個鐘，剩係在Training room試曬教學
攻擊方式無魔女咁多，主要得ZR
可以放「替身」，但「替身」係自動攻擊
你剩係可以啓動同控制「替身」距離（包括鎖敵人）
好似2p玩家可以控制「替身」但我未試
及時回避會有慢動作，你當魔女時間弱化版
暫時玩住咁多，聽日先再玩

佢替身應該有得set 主動技

不過唔知幾時開

岩岩玩完case2 拎好多D
其實係咪正常

慢動作+重裝替身

完美迴避之後個反擊唔係無敵, 係訓練房得2個敵人已經成日俾人打斷

Platinum Game傳統係二周目先會拎到高Grade，大家唔使灰心

我都係狂d
仲成日miss哂d case

終於得閒拆嚟睇，好靚

全新作真係全新作，畫面去到手提mode都同tv mode一樣咁好，唔會好似d移植作咁，去到手提mode就明顯低清左

要執垃圾
屌你

有好多招避完都唔可以打
有追擊

比想像中平，原先以為要400尾500頭先買到

咁又唔駛 定價都係428姐

幾時先可以雙打

我都覺得個CONCEPT 同JOJO好似

不過隻GAME真心講幾好玩
睇得出製作得好有誠意

有人爆左機未？

一試完呢隻就發覺咁多廠點解可以咁垃圾
唔計遊戲性, 畫面可以做得咁靚又流暢

同埋請教下點先唔係"亂打一通" ?
計分次次都有呢個

玩完case 2先係遊戲開始

Eshop係咪貴好多？
唔想出街買

如果你日服買就一定貴, 要五百幾
實體行貨先 $37X

香港eshop429

元朗有貨未？

依隻同dmc5有得輝。估唔到switch都做到咁既畫面

日服買一定買卷，9千幾n就有兩隻game

隻game 劇情係咪狗咬狗

街有冇日版 貴行幾多

想問行貨限定、入面一定係日版封面？

喜利$388 連 鐵盒

琴日有人mk日版 518 貴成舊幾水

其實睇youtube已經暈暈地
係咪唔岩玩

調景嶺398 行版送鐵盒
玩左file1 好正
d動畫好型

呢個特別版抵買 淨係個盒都勁靚

有冇巴打識點樣切電波
卡關

直銷話賣曬 但可能六日返貨 未買可以問下

招喚左之後l制,對準之後zr

見到旺角LEGO 港行先賣 $365, 巴打們快狗衝

開頭避大貨車仲以為召怪斬爆佢，點知係咁

唔該哂巴打

唔係
我玩3d game都好易暈
呢隻琴晚玩左幾個鐘都冇暈
睇片不嬲易暈過自己玩

好抵屌

岩岩坑口買 見到擺出黎既起碼仲有十隻左右，398港行，有送鐵盒

貴左d

有無嘢送

買卷預左火紋同呢隻
希望唔好暈

觀廣428

整人物外觀可以玩一個鐘

用女主角都係default 樣最桂正和
係轉衫要d 時間

入去換衫到見到條list咁長就知有排j

睇動畫咁

買左，冇鐵盒送

都會照衝
收工去買

開場都睇到好燃
加埋女主條熱褲

其實唔要個鐵盒又有咩所謂
反正365咁平

去到貓女個度
第二女主角咁

正

巴打呢隻係港行限定版嗎? 想問下入面隻GAME 係咪都係日版封面

限版你地買幾錢？

hi咁多位黑警

[8月新番]異界鎖鏈Astral Chain

鐵盒真係得個盒 海綿都冇

揀咗好耐用返default

入面隻game都係日版,應該都有中文

臭西做狗乸做到著熱褲咁撚淫
我立即去換左對黑色legging比佢

我係訂,$670,但間game鋪現貨貴幾十蚊

By 巴哈

咁撚貴 都係買行算
遲啲收隻2手日

屌你，咪撚咁變態好嗎..................

吓，我仲以為係NS帶盒嚟

屌 一個章節長過貝姐好多
地圖又大又多野執

學術性研究

收紅晶先煩, 暫時都未試過100% (係咪應該會有分數加乘?)
但又唔會想番打

同埋執汽水罐個版執齊有無特別的?

打咗ch3咋 紅晶係幾多%=報酬多幾千 唔執唔得

一過版出糧就fing 9 哂
upgrade 裝好貴, 同現實一樣

行路有摺痕

反晒光好想玩
尋晚先打完教學 人機合一
好想快啲放工返去玩print screen

唔升真係唔夠力打人仲有5個mode技能樹
見到都頭暈

應該唔玩二週目拎唔到100%的，慢慢玩啦

S+級評價真係好難

一周目我覺得s+冇咩可能
打ch1得一個戰點s+之後就bcd

玩過Nier未

點先做到一扔隻野出去左再好快咁鎖住隻怪
有時左右唔協調，變左弱智

有個技能係快速鎖 裝係xy制 記得好似16秒cd

姐係邊間

想問埋 美日行係咪都一樣有中文字幕

玩過。
咁唔代表要睇住個屎忽黎玩

知道了 巴打知唔知間野用唔用得eps

唔知, 俾開CASH
呢間野定價好怪, 好多時有港行d game佢第一水都會賣得好平
但佢d玩具好多又貴市場一截, 唔知係咩商業策略

已經賣晒有冇巴打知信和邊間最平？見地底賣緊399

荃灣地皇$398 有野送

信和同好景大部分都係398

有冇鐵盒送？

條片youtube偷返黎,睇返youtube啦

應該全部都冇

限定版698已入手

入左門爆藍髮之後爽到
前面打交成個on9咁

信和398

觀塘418...

觀塘不嬲貴架啦

setting入面個正面追蹤有咩用

日版定行版？
我買日版748

行版 我訂的

長毛尋晚係429,已入

點解斬擊成日都唔work

要對準條線
但好廢咁呢招
專注條bar又扣得快

我係過唔到版

有冇人打過左file 5

冇野了
睇錯野

D動作型撚到

好Cyberpunk

我喺長毛度入咗399

是咪冇得online連機

DL版玩得
一開頭高速公路我諗番伊諾克

啱啱先搵到垃圾桶
原來黑警都要執汽水罐維生

有冇人已經玩到有斧頭
玩到FILE 8定9都未出

序章唔知玩緊乜,未熟D制好似9斬咁

之後會爽啲

no online multiplayer

手提用JC玩換槍換棍都幾煩,唔算就手
用pro掣可能好番D

點樣先用到連鎖跳躍飛擊 卡教學卡勁耐

同尼爾一樣
激戰緊講一堆野
字幕睇鬼得切

File7個名

五個細路狂奔好撚好笑
再加花輪同學tone

呢隻驚可以話係集白金旗下遊戲元素大成

Bayonetta Witch time
Nier 子機系統
Wonderful101 玩味十足既（人）鏈
Metal Gear Rising 斬元素

斬個系統勁廢
鏈又難用

都幾需要慢慢學
點樣有效快靚正咁圍住

自膠
原來岩岩先完第7

玩到第二章 老豆咁多時間講嘢不如一齊走啦

玩到file2
本身對白金出既game認識唔多，所以講下對呢隻game既感覺
1.睇啲動畫、畫風，同netflix既ultraman感覺有啲似
2.查案部份似division
3.戰鬥系列幾好，不過建議用pro玩，用joy-con既感覺差啲
4.迴避系統應該改善下，可能玩開splatoon，覺得呢個避既系統有啲唔smooth
5.要學識啲控制，例如學熟啲鎖鏈，keep住鎖boss可以打快啲

你地係集中升一隻定分散

迴避系統同nier同貝姐類似 但係cd時間長咗 好似nier同貝姐咁回避打法唔work

肯定要分散 每隻都唔同用法

唔習慣鍵位好大問題
尤其係換武器 用pro制完全唔方便
利申：睇過abcd幾個按鍵設定都唔啱心水 最後都係a

搵返個波比班小朋友再一射入網

玩頭兩章感覺動作有啲僵硬
點知

火紋未玩完
忍唔住開嚟隨便玩下先

尋日玩完頭兩關，回避無之前d作品咁屈唔係好慣

手提mode 畫面都好靚

101組大拳大劍會慢動作，今次想圈想拉線會實時比較手忙腳亂

係 要玩得型要好熟敵人攻擊節奏

想請教下巴打們點解我打完每一關無show rank的?
是咪屎到咁rank都無...

要對等難度先會有評價

萊比跑得勁快 坐狗都追唔上

謝巴打，即係較得太易

食道具似dark soul，A了結補血好鼓勵進攻，同魔女好唔同

打一個case好耐…

金屎萊母點搞
岩先遇到隻

A會補血架咩
邊度寫 定附加能力

啲搬野同推車遊戲好煩

驚見貝爾

Petra都見到

新驚見到舊同學

淨係影相都玩咗成朝

快手打完zelda 開左呢隻
一入就比d 打戲震撼到但越玩越覺得自己手腳唔協調，控隻野畫圈圍得黎本體又避唔切
搞到好難拎高分到底應唔應該執著畫圈綁怪

玩完Zelda覺得Astral Chain好唔好玩？

大波掃地僧都冇

呢兩隻唔同類型啦
btw zelda個種冒險感真係獨有

兩隻唔同類型
zelda 鳩行探索睇風景解謎，節奏慢少少，如果唔係趕住玩呢隻應該會再慢慢玩耐d先打主線

但Astral Chain d過場同打戲係幾正

有冇唔係用pro制玩呢隻game

拎雪糕

應該會整爛粒菇

佢烏低身，樣同波都影唔到，下次補返

手提mode禁跑好唔順手

跑係㩒一下菇再推就得，唔駛㩒實

我知呀
但佢joycon L3個手感好差
禁落佢反應好細

其實唔難
我第一關個時就好快遘到
扔隻野出黎打停屎萊母, 再狗沖過去打佢

對有強迫症既人黎講
做溜左一兩個任務 真係好辛苦

Game連鐵盒 $365 抵唔抵？

抵邊度有？

九龍城龍珠商場

一周目未拎齊legion應該做唔晒

想問下用pro制玩個手感係咪好少少？有d想買個玩下

好好多, 單機黨必備
利申:一出用到而家未壞

When an enemy gets low on health, you’ll get the chance to ‘Finish Off’ them. This is a stylish way of ending fights, but it serves a much more useful function too: it allows you to heal.

想知成個遊戲設計似唔似Nier

有冇圖

好難答你
你話似又得 唔似又得
買返黎玩咪知

尋日買返黎玩左8個鐘
有潛力做我今年嘅GOTY

角色性格 對話似
返去cap

一定要買

差天同地

隻game 我覺得d野豐富個尼爾

雖然尼爾廢土風，但場景到npc都睇到人好悶

呢隻好好多

新世紀福音雷基恩

隻色點拎

訓練場
完成所有訓練
除左自由戰鬥

清曬教學關就有

知唔知仲有冇貨

呢隻戰鬥雖然較nier出色
但毫無疑問係nier好玩啲
劇情加上長腿有得輸咩

咁快爆左機

未有咁快
不過國外評測講劇情老土

應該仲有

咁nier劇情係有橫尾太郎加肯嘅 點比
白金game有邊隻劇情係精彩

加持

雖然Nier係我心目中都上左神枱
但未爆機+睇評測就毫無疑問係nier好玩啲
說服唔到人喎

熱褲對我黎講唔會輸迷你裙太多

加埋以為j is 電影少女，呢隻加分

你當連登社論?
我何需說服你

黑絲
黑驚減分
Cyberpunk 加分

呢隻同neir 冇得比啦場景打和(個人鍾意呢種未來風多少少)，戰鬥呢隻爽d，但neir 劇情、音樂、角色設計都比較優秀

但nier最有意思係佢變化多，有時橫版清關、彈幕等等，唔係純打
一隻玩打一隻玩劇情，冇得比

但2B一個已經100分

如果Nier耐玩程高啲
畫面再改善下
上神怡完全無問題

係？咁幾好喎！
尼爾故事同中心思想太屈(未試過有隻game玩到要思考埋人生意義)，場景都唔差但只係綠葉

唔需要唔需要

其實女主有冇得換返條裙
冇嘅話點有得同2B比

故事呢隻我玩左幾版
詳情未知，不過頭兩版已經feel到有d老土

但其他野加返分

我個人唔好廢土風，所以尼爾我玩得唔投入

故事其實係幾老土好多角色都太模版
冇左隻眼嘅大叔、沖動細佬、個樣奸奸地嘅老細，感覺好似成日係日系game/劇見到咁

尼爾係要搵攻略先知道成個故仔發生緊咩事
呢隻個故事我冇乜期望，唔太行就ok

請問有冇葵芳報價？

好彩唔係劇情控

橫尾肯出新驚未

熱褲 黑絲

應該冇人用男角?
冇得溝女真係諗唔到理由用男主

2周目可能用男角嘅
聽下把女聲 自己玩係啞左咁

想問下男角有冇熱褲

好多日系game最濕鳩就係呢樣
主角啞撚左咁

你話dq個d本身冇配嘅都話

呢隻分別有錄到嘅都特登咁，真心on9

我記得dq主角都係啞架喎 唔關有冇配事

唔知係咪日本請人配音特別貴
witcher, fallout, 上古卷軸呢類夠多npc，但人地都係全部配齊音

反而dq zelda 呢d可以冇
dq有英文配音但冇日文

應該係配音個priority好低 寧願用啲錢提升其他野

A2先100分

有冇巴打報料今日幾錢

Ok到左貨 但因為收據入唔到機 唔俾拎
本身諗住純支持下ok 以後唔會了

why not both

啱啱買咗行版，一打開
屌，KOR尾
韓版帶嚟，望就望唔好發生死亡細胞事件
要等多個幾兩個月，ESHOP先Down到DLC

玩緊男角

任記自家發行加,唔會有可能

本家發行既驚
dlc應該全區通用既

呢d鋪邊有可能偷跑
講緊佢自己set果個取貨期

邊間黑店 韓版都膽死

揀男同女有冇咩唔同

睇玩家係咪gay

其實呢隻同Nier有咩關係?

同一間工作室整

今次行版pack既係韓版帶
不嬲好陰所謂行都係換個包裝
pack其他區既帶

係港行版用咗韓廠卡換皮啊，應該係全香港台灣右下角「輔15級」嘅都應該係韓版帶

我睇睇我啲行版game
mario maker2，蘑菇隊長：JPN
大亂鬥、火紋風花雪月：CHT

全部都係同卡有齊中英日等多國語言
有冇人有機戰、多啦牧場等分區分語言嘅，係寫乜？

爆咗一周目了

佢每個file長到嘔，
每次以為完，都仲有野打，
爆機有幾多file?

11個

dead cell事件：
dead cell實體版分咗歐美日版(USA尾）、中港台韓版（KOR尾）
5月尾出DLC，歐美eshop免費，日本eshop 100円
買行版啲人就發現down唔到dlc，想試下去韓國eshop，就發現要韓手提電話認證，結果冇人知韓國eshop喺5月有冇上架dlc

最後要等到7月中，港服eshop先上架dlc(譯唔切）

玩到第2話開頭,查案S 實戰D
個回避好鳩

佢連續二次就有個大硬直 應該係想係多用鏈跳

機戰係cht

開箱有隻史萊姆點打,追又追唔到,射又唔扣血,要轉圈捉住

操控都唔易

支警棍10滴10滴咁扣打隻王打到出年,定係有方法打痛D

咪逼你用放出去打魔魂

仲係唔識控,成日放隻野出去都唔打人

一玩就入精神時間屋

你放佢出黎會強化角色,你自身攻擊力都會提高
而且你唔控佢佢都會自己打加

2章尾用劍先開始好玩

評價C

手動儲存的時機相隔好遠，想轉game時又唔肯定上次自動儲存係幾時

呢個位點開？

啲評價好賤 無頭蒼蠅

想問下 有利 難度係easy定normal?
見最底果個先有評價，但得2次復活，唔知係咪hard

最底我覺得係hard
利申手殘

我玩日版
最下面個難度先叫standard
上面兩個分別叫super casual / casual

Case 3踢波點射贏條𡃁仔
好難控

原來係咁，咁standard會唔會好易死? e.g.中兩三下就瓜?

我動作GAME唔算好叻
都唔覺得 standard 好難

你可以自己試㗎
難度係隨便轉

之後有新鏈怪先過到

我以為會返唔到轉頭

試下先

痴線食雪糕嗰個任

五個濕鳩𡃁仔估大佬個任有密技

一入game 見到自己係黑警就唔想玩

隻game係打怪獸拯救人類嘅警察
香港個啲黑警係軍閥，專虐待人民，點同呢

有冇人好似我咁得閒case4 執垃圾執到有成就

強迫症發作
見到一定要執走佢

醫師真係幾靚女

想問個pro 手制around幾錢左右

今日拎出港島玩

500港紙內
舒服好多

好唔好玩？見啲打鬥好型咁

好撚好玩，時間精神屋
但係唔好太期待個劇情有咩新突破

Pros:
查案比想像有趣，有啲似逆轉，但收集情報嗰part更互動
迷官都要用下腦
畫面漂亮，場景design好
Legions戰鬥系統幾有新意

Cons:
掃除紅色污染物重複性太強
鏡頭成日去左死位，特別當要控Legion嘅時候
操控有啲太複雜

Soundtrack好高質

第3關,第一次boss拮抗S+,不過隻野算易打

,硬係覺得一關好鬼長,但係另一方面又唔想咁快玩完

做下啲side miss 幾好玩 幾搞笑

上拳套打好正

Case 4有個mission係逗街童，一開拖十九幾粒氣油彈拋過嚟好勇武

哦啦哦啦

買左xeonblade 版

有啲任係咪第一次玩一定做唔到？

有冇人知依到點過？我問哂啲屎民卡左係66％過唔到。。。。。

發現最多時係跌死

係隻狗太快好難控

有無人知依隻西野點打？打到最尾暴走時候點打佢？

用弓射或者用拳佬掉野

同哂所有人講嘢未
拎夠keywords就會有劇情叫你搵情報王

有無人知帶左個足球俾個兩個細路後，話射門紀錄15公尺果到係咪仲有個任可以解，好鬼難踢個波
個斬擊系統好難打怪用到，目標細，而且時間好短

射波只係攞點數 唔係任
射左成個鐘都射唔到話過15米 放棄左

雖然鍾意呢隻game
但 黑警不得好死

冇買左返黎 冇心機玩

如果有雷基恩打撚死啲黑警就好

「追捕弓式雷基恩」我卡左係金史萊姆之後
點過

有三個球，有好多條線嗰度

咪一路行上去囉

死左嘅警察就係好嘅警察

三個球最短時間開著佢
自己計下邊個球最耐轉色
順先後次序

有冇圖 唔係好記得

徐步高 真民主鬥士 佢真係行得好前

打打下睇到太子單嘢都冇晒mood
隻game好撚正，但一個case真係太長，打極都未close得

我清晒都無既

你按"-"揾下

我拎晒d禮物啦

呢隻game

唯一減分點：唔對嘴，對白同開口位唔夾，差過風花雪月

File 7同8長到
打完好似做完運動咁

6同7先啱

但一打到boss 就好正，特別係著住出場個下好型

真黑警出現

咁幫你唔到喎
係咪拎左睇溜眼呀？

隻色係最底，你有冇睇漏

直接按右蘑菇可以將可以攞嘅獎勵排上嚟

打算係japan onilne shop買呢隻了
Zelda個人玩玩下都冇心機玩 可能唔太鐘意ARPG
希望依隻可以玩到尾

你係返回標題畫面會睇到佢係咩階段auto save
我本身都以為要返pc save 打到兩點幾

好難s+
成日都得D有時真係想較返有利算

我個人覺得唔洗咁強求住 你遲吓開咗技能 move set 應該易好多

記得用卷買
唔用卷就咁買貴過港版好多

佢個雙人mode一定要一人一隻joycon?
點撚樣玩呀

中bug
File8天台果隻識進化做C8既尾王
千其唔好係佢掹住天台邊既時候鎖佢隻手
佢會真係縮手跌落街 唔識爬返上黎
望住佢卡係下面10幾分鐘 最後都係要re

終於係file4第一次拎到S，唔係亂打一通

btw 做黑警要做埋食環個份

唔關save事，係有時覺得就完點知仲有劇情，玩到個人精神好疲累，淨係想快啲收工

哈哈我覺得長有長好 咁先有估唔到感覺

以為隻 game 應該普遍好評，但都咁多人屌 唔知係打手定點，利申我自己係鐘意呢隻 game
見啲人屌幾樣嘢：
1. FPS 唔夠 60
2. 畫面亂操作亂
3. 故事廢

User score冇咩參考作用
未玩過隻game都評得分
入面好多比0分
同埋隻隻game都係咁 仲要老任獨佔

因為獨佔作
俾人洗版負評

FE3H same

有無人諗起 JOJO

屌那星究竟點切斷D細怪同大怪既連結

劍legion L制

原來要近距離先得 岩岩係咁斬空氣

岩岩ok拎貨
無特典拎
唔會再幫襯

係咪你太遲買佢派哂

我記得要用app先送
仲限量500份
不過個鐵盒係咁

神谷係jojo fan

Btw 飲推車卡到成個on9仔咁

*玩

推車高級真係過唔到佢又唔同一般嘅推車遊戲 最後一格有你唔拉得 又唔可以左右推 只可以前後

成集 game 都好 jojo feel

第3關過唔到

係咪收伏果d 位

冇位淨 好難呀屌

一係淨大巴推唔到 一係左上角

好7
但係都係唔想再幫襯OK了

過左15分鐘

standard 打唔贏最終boss
改返有利算

用左17個鐘爆機。後面用對等難道基本上好難玩。。。想問下係咪無2周木打？

switch做唔到60fps好正常

4.POPO做主角

打贏

我有待改進

都只係用槍同棍摩鳩佢 打佢第三等第四下會強制取消硬直打你 唔好貪

有穩定30 up已經收貨

屌唔夠60FPS是咪玩野 又唔係電腦game

靚過本身個盒喎 得個logo
quality仲好差

點解打晒都無嫁我做漏左d咩

對唔住各位，係我睇漏！
搵到了！

終於爆機

係時候返去影下相解成就

故事我覺得唔錯
同Nier比梗係無得比，但係我覺得好過Bayonetta
雖然老套咗少少，但係個氣氛渲染得幾好，主角代入感又強

呢個仲要game card盒黎
特典個個真係垃圾黎

好正，岩岩玩完file6，成個氣氛好緊張刺激

成隻game大約玩幾多個鐘到？

吓，個特典唔係都係帶盒咩

入邊冇海綿 唔知裝到乜

D正義撚真係煩到笑
隔兩條街撞跌個垃圾桶都要屌柒你

第一回認真搵副任做 了解劇情應該廿個鐘走唔甩

fps 我長期手提mode ，接受到
操作係有d亂，特別用斬擊mode個時

猫屋theme 聽到難以自拔

Ok訂既 送果個盒係銀色Mario放3隻Game

Ok訂既係送mario Game盒 放到3隻

呢隻好似幾正咁

我拎左呢個 好正呀 唔駛要吉盒

維護雷基恩其實有冇用? 要唔要每次都維護佢?

未爆機 感覺似洗牙 得閒就洗下

玩到第三章
估唔到個替身有咁多野玩, 玩到有D雞手鴨腳
開頭以為個替身得鳩衝其他自動打好似好廢

成隻 game 暫時都好正, 好似 JUMP D王道漫畫, 操作就有 101 超人 feel

好唔鐘意入異界打
個背景咩都冇

玩完第四章操作先叫熟練啲
但主要都喺用飛埋去斬同回避/同歩攻擊
鎖鏈包圍都好少用

手提mode我睇到眼都花。啲字又細巴打果然係神人

其實都要就番機能先咁...
但有時一入去都幾似以前打P4G咁, 有d音樂都似

我反而想入異界打, 空礦D少D地型問題
係現世界又多野阻住又成日俾火燒

我睇youtube 100% workthrough 每一話做齊全部side quest都要一個鐘多dd.

計埋 升下level 都真係要至少廿個鐘

23個鐘仲未爆機
做唔齊啲支線

其實隻game 作為新IP已整得好好
控制legion 個玩法都正過DMC V叔
但戰鬥始終係魔女最爽皮

想問入面個箱點攞?

有隻好似巨型金剛咁既怪
成日好似避唔開佢d招咁
點避都中

同埋個同步果下閃光
我長期跟唔上
當我發現佢閃想禁ZL
已經太遲

無記錯你人既左邊有個台or 柱
搵隻野幫手飛自己過去

成日飛落街

掂咗 唔該哂

成日禁b制向後跳一下就飛落街

玩槍仔遠距離打
突然有下向後一退就落左街

有關拎個死人猫面具 係咁跌落街

第3關跳d跳台
跳到一半比野卡一卡跌左落街

然後自己隻野都可以推主角落街

大部分同步果下閃光都有pattern, 例如係自己既連段攻擊, 固定左某下之後有, 俾人打起後著地前都有, 係殺怪致命個下有少少唔同

槍配狗幾正 可以連到幾下同步攻擊
但想問有時行地圖會見到隻金色屎萊母要點打 成日俾佢走甩

我用劍式撞佢然後埋身劈但走甩過幾次

我想問下五隻 Legion 有無話邊隻好用
依家得劍同弓，有無需要留定素材升後面拎果啲

狗仔咆哮一定要學

我爆主線，可能做左8成支線，都夠升到4隻c8，1隻c6左右
係唔夠豪華升技拎曬去強化自己把武同甲

用弓型狙擊模式可以射d藍光點落嚟
之前一路以為係燈光，原來係道具嚟

暫時睇隻隻差唔多
我自己就升爆隻狗，平時趕路最常用

其實每隻都有特點
劍要斬紫色輔助怪
弓要打飛天
腕有好多場景招
狗要搵挖地怪
斧要防

要玩女

一開波個廁所miss左係咪要重玩

劍式個L掣好鬼難用 點解唔整到好似MGR咁鳩斬

二周目

隻game最煩係一個file 好長想重玩會好攰

你去PC可以揀file揀章節重玩
呢隻驚完全唔需要二周目

咁我揀章節打完拎返s+會唔會影響總評價

我都想問如果要全收集，係唔係一周目不停揀 file 重玩就可以
入二周目有無咩唔同

反而覺得一個file長先正 唔係9流流

如果佢可以隨時有位save 有位補給就係嘅有時太長冇曬補給或者有野做/訓教要放低，會驚冇save同埋佢save個機制好奇怪

我試過做個支線，大概要用4000蚊買d野先做到個任
我玩左陣其他任，返去交任嘅時候錯手熄左game
佢招扣左我錢，但成個支線要重做好彩人工高錢叫多姐

啲save point都幾密架喎

唔係密唔密
係你做支線一定要complete 左先會記錄個進度一般唔係應該開始左做左幾多都會紀錄低咩

我先玩左3 定4個file 啲支線會好長?
如果真係要停既 我好少會熄game
通常都係返到office save左先熄

我都係唔敢熄
3、4個d好少野啦
上面話齋好似67先長11仲要連續打幾場boss fight，補給感覺相對又少，玩到好攰不過幾爽嘅係，高潮不斷

你見到save point已經可以熄
再唔係直接待機都得

失咗

做狗， 不了

岩岩入左手

sleep mode都唔得？

下 玩左未
File 09 boss fight 好撚epic 喎

講緊扯旗姐
對腳膠黎講好滿足 黑絲主角 奧莉薇

case 02我跟住玩但係紅色檔案得50%係咩玩法

我玩到老豆消失左。
之後比隻狗撚去左新地圖
好多對面岸有箱，又跳唔到過去拎，
有部機卡住向2樓又唔識上去

屌好唔開心,用女主唔可以用IRIS睇自己三圍

仲有醫生

你個group唔比討論

馬莉個波會唔會太彈？

同埋想問下衫褲無得買？
玩到第5關仲係果套衫

冇得買 只可以做任務解鎖

屌你final boss 19幾個phrase點打
打左勁耐輸左
要轉返causal

有咩要用group傾?

我將全部資源放哂落拳legion

拳勁？攻擊範圍好似好短

勁呀 重點係L個攻擊密度 而且攻擊緊可以自己移動位置 除咗好撚活躍嘅怪都有用

仲以為呢下飛得咁慢係過某d位先會用到

佢飛得慢你咪走到埋身先用

其實幫D LEGION維護有咩用？

暫時睇落冇用

有冇邊度可以早期拎到其他衫
唔想著黑警果件

玩到第6章都未見過金色史來母我係咪眼殘

試下多D周圍走/行回頭路

我除哂, 得件白色tee同白色熱褲

二周目有更高難度

個醫生淫撚到

又黑絲又坐到成個臭雞咁

定律黎架麻
好多日系game既女醫生都係咁
p5女醫生

對等係一開始最難果個MODE??

藍同粉紅頭 我覺得個感覺好似nier devola 同popola

係，即係normal，打過一次之後解鎖hard

Hard

即係仲有1 2個mode未開啦

正撚到

識貨

我找左眼罩
而家個頭係2B
但黑警衫
又未有得轉黑色

我只係想ORAORA同鐵甲飛拳

你可以飛個拳出去捉敵人過黎－＞ORAORA ，都可以鐵甲飛拳－＞狂射導彈

仆街，我真係手殘到連正常都不如

我case 4 打normal都要食晒d配合藥
要食自己個d

除左打弓果隻係咁跌落街之外
其他BOSS都輕鬆打

救命卡關，我係地下鐵救人果到
我落左最底層，救起左個人唔識走？
好似條條路都封左咁

弓果到真係打到炆 要係咁用L 個L又好鬼難控制

有個機關要劈3粒果道
我劈左成幾個字先過到

要行近d先得

唔洗劈架 衝埋去都得
同埋撳L都好方便姐 一撳就斬得咁濟

較角度好唔user friendly

我開專注2下就ko

DIU 衝都得
我用劈+TIMESTOP試左好多次先過到

練習下 其實唔難

幾錢入

用mgr一樣

Mgr打 last boss斬佢掉d野卡左我勁耐

用男有代入感
用女有屎忽睇
好難揀啊

之後都可以轉返男女
係save位到簡返"序章"重打就得，有得簡返男 / 女
琴日由女轉男，想聽女主角把聲多d

啲無人機即棄既...？

我第8章先見到 打唔贏 第9章先知原來有成就禮物拎

玩到case 3 既水泥叢林但卡左關，想請問下要調查乜野先會得到“沒有腳” 依條線索？
網上借圖所以有殘體字，sor

finish off好緊要
d 怪就死會有finish off 俾你襟
一黎可以多d gene code
二黎可以補life

唔係掛,case4個隻boss廢到喊

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好似要同npc傾偈

係 暫時打落最易打 好似好少血咁

thz
原來miss 左個小朋友

final boss招必殺要點避

騎狗跑走？

Yes
或者啱時機避

前面一路都冇乜難度
依家終於遇到個最難嘅任務
運十層雪糕,玩到想掟手制

一睇就知未做file 8

唔係囉，隻狗煩到

狗??FILE 幾??
岩岩先拎左拳果隻(FILE 4定5)
果個城大到 勁多任做唔齊

狗噴嗰堆柱扣勁多血
攞完狗後面騎佢又瘋狂跌落街
呢個case差啲用盡補血藥

D柱唔係拎黎掉隻狗嫁咩
我騎佢都覺得好煩，成日失控咁

有冇人試左雙打講下感覺點，睇片好似好難控制

其實最好係唔係爆一次機先
之後拎晒D機械人(我唔知點叫佢地好)
再由頭打多一次
廁所已經MISS左幾個 番轉頭做番
有D SUB MISSION 連邊道搵料都唔知

太緊張冇睇真有個拳icon 全程避開黎打

唔掉走佢真係會下下中電
隻狗又要快又痛

食撚左我三鑊大回復

玩到Case3發現自己個女主同訓練室個女NPC一樣樣
我咁啱又換咗佢件衫

雪糕支缐好難

File 12啲任多到
我想拎貓同lappy裝呀

lappy唔洗打file12 d任㗎喎

差最後一舊點攞

lappy幫人任打贏金，手殘打左好多次，最後直接守護mode過算

Thx

有冇人開番MH備戰會係咁禁實L3行同用R2攻擊

玩到眼濕濕

LAPPY個頭點拎

File 12 搵藍毛買

唔該巴打

齊6件之後點拎LAPPY杉

打埋接任list最底嗰個任

仆街岩岩幫完黃色無人機搵齊零件之後卡左

剩係拎左4球比佢

隻game係唔錯 但有d小地方真係玩到有d「蚊」 追boss途中成堆豬隊友要你救 又或者要汁箱 仲好撚多地型陷阱 經常被地型食晒d水 仲有真係每個隊友都係豬隊友 得細佬家唔知阿哥幫到手 其他隊友都係警署就日日訓練 現場一係等你救一係訓緊地下 仲有明明主角九成都係地下招 但第7章堆空中怪真係煩到嘔 一係用槍仔慢慢射 一係飛上去然後跌落街死 仲要成堆咁黎 剩係玩到第七章 希望後面唔會越黎越多呢d on9位喇

馬尾

Po 2

97機場 98 美領